有冇人覺得而家嘅人比以前同年齡嘅人感覺後生咗？？

越黎越多人2X歲童顏，
越黎越多美魔女，
以前啲人3X歲就成個呀叔甩頭髮
而家3X歲仲後生仔樣

運動員越黎越襟老

而家嘅20歲 = 30年前15歲
而家嘅30歲 = 30年前25歲
而家嘅40歲 = 30年前35歲
而家嘅50歲 = 30年前45歲

陳嘉倩，杜小喬，林泳淘，Emma Watson
全部都已經30歲
但仲係有後生女feel

我都好懷疑現代人究竟仲識唔識變老

八，九十後以後係咪無可能變成老人？

心態都係啦
以前啲人廿幾歲結婚生仔 女仔變師奶
而家廿幾歲先畢業冇耐
心態影響外貌

現代人唔識老，係咪代表呢個世界係虛擬既世界

只有set左上幾代人會變老
由於現代人調整左數據，所以以後都唔會老

宜家d相同影片都咁高清，下下4k，社交媒體咁發達

假設現代人第時變老後，睇返以前自己d高清相/片，唔知會有咩感受

呢個問題係現代人先第一次面對

或者現代人根本唔會變老，唔駛面對

但現代人飲食習慣同埋生活作息都比以前差

以前廿幾歲生仔

去買煙仲要被check id...
利申35
再利申唔係邊行邊食個d仆街

39歲嘅盧苑茵已經係肥C9樣

而家39歲嘅阿嬌好多人仲覺得J得過

所以唔知道點解會咁
會唔會食得多防腐劑？

巴打係清泉 火車頭要落地獄

24 歲嘅程可為

原來鬼佬都發現呢樣野

3x個啲女人你係要細心留意啲皮膚/紋先睇得出

就算C朗 美斯，其實都好童顏

34歲

25歲

34歲

1962年嘅18歲

新一代嘅18歲:

費高

而家醫學美容技術進步左，微整打針實有

搞到美斯都要留鬚扮成熟做大佬

我覺得最重要係個「格」
上面盧苑茵皮膚仲係好好，但成個C9格出哂黎

因為生活富足？